靜坐圍立會，令佢今屆立會通過唔到其他議案

靜坐日日圍立會，令佢今屆立會通過唔到其他議案，癱瘓立法會！
只有一個訴求，林鄭下台！
俾你繼續做仲得了？

唔係仲諗住遊行得呀嘛？

一個訴求都無回應過，仲和理非?
林奠呢家一定好傷心，心諗我早知唔使開星期六個記者會喇橫掂你地又按捺我唔何

今日到底仲有冇立法會集會

唔好靠民陣佢地喇!佢地只會繼續和理非，可以去立會就去左立會先，儲齊幾百人人再手拉手靜坐!

義士靠你地拖到71先